冬天係咪完左

我衣櫃啲冬天褸淨係去旅行著過…

4月 winter is coming

未食五月糭，寒衣不入籠

You know nothing.

一早立左春